布拉格 巴黎 旅行

8月中準備去布拉格+巴黎 第一次去 有無野係必買必玩
或者有咩景點係可以順路去埋
準備訂機票 開始去布拉格玩3日 之後就飛去巴黎